有無人好想快d死又唔夠膽自殺

依家咁既生活方式都算慢性自殺緊 應該係三十歲之前死到

樓童有冇叫過雞？
一定要試下 你就會搵到生存意義

有咁正咩
好多時叫完換來既只係空虛

驚生蟲 之前睇過單新聞慘過死

生左蟲之後又無勇氣自殺

經常打
人地挨緊供樓既時候我就日日訓 飲酒 食pizza 打j 等死

一日拖一日